真係諗都冇諗過連登會咁資訊性

凈係計吹水台既話
三個月前
啲post大部份都係派下膠
有啲講女
有啲講笑話
有啲就「一人n個」
有新聞 但一定唔係佔好多

依加，一打開連登，就係新聞
有啲講記招
有啲講策略
有啲就宣傳

不過點都好，我都鍾意睇

831 遮打見
901機場見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

不嬲都有
你自己唔搵姐